[突發]海富天橋要人

啱啱我係海富中心睇到有消防車，而且有議員話有人跳樓
約15分鐘前，宜家先得閒開post，希望附近嘅ching幫幫手，我唔可以留個到咁耐啊

推

自推

push

下！？

影啲消防車圖好喎

推啊！

政總d人就收工啦，天橋應該好快好多人

up

我個時真係有嘢做，我經過個陣先見到，而且啲問咗議員confirm 咗

希望啦

push 求各位港島巴絲落街行個圈

推啊

天橋個個巴打嚟
一個都不能少，齊上齊落啊

pish

圖呢

p牌

行過都冇相, 好難信喎